GME 黎明前嘅黑暗係最撚黑暗

又有成班傻淡搞分化
突然覺得好似好熟口面
只有一直堅持落去，先會見到曙光
上個禮拜股熱血返晒黎